[League of Legends][80]囫沙扎牟奉奉奉奉奉奉奉奉奉奉

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

無啦啦有個冰與火轟焦凍邀我玩
依加同4個街人打緊彈性

臭海鮮sona

MKIU係咪ON9

話

事

輸左 T_T

有冇AA

++

有冇MKIU

-2

-2-

BJ2Q
個口都損

垃圾標題 負皮不解釋

明既

岩岩有篤痰係個口度咳唔到出黎
我即刻幻想自己比人口爆
然後就咳左出黎
我直頭係天才

開po未

你唔好咁核凸啦
你係咪GAY嫁

0/10

真人真事唔洗比分

好方法

我依家都病緊又係咳唔出
一陣即試

感激樓主
3q哇T^T

十卜卜

岩岩打黑痴打到咁樣

呢個好笑

冰個甘撚得閒個個都比正皮

依樣真...

講時講

mkib個角色叫
攞命女
男
狙擊槍

好過啦

攞命女可以比個真名 羅命旅佢呀嘛

見到羅命旅大大聲笑左出黎

= =

舉頭望明月 再插你阿媽洞穴

想改ID做轟腰痛

依

喎

-1

做乜9

發燒影片 #10
多啦a夢 粤語 509 大雄靠青瓜贏了

冇玩過ow ma

吊一串辣椒碰嘴巴

請叫我一串辣椒碰嘴巴

依獲真係攞晒命

一串辣椒碰嘴巴

謝謝你b9

達拉崩吧

-1-1

完

咁遲先ON

性交轉運

敢打RANK未

換moon sin la 87

點解我玩LOL瞄得切D技
玩OW追唔到D人黎撳

玩OW勁既人真係好勁

玩LOL勁既人真係好廢

唔認同

今日唔玩SV了
隻手臭到痴線

８７

走開啦 好撚臭呀

唔敢

閃MOON

i am like tt just like tt

文識

呢個好笑.....

你ho siu d

笑夠未

唔講唔覺
我隻nami勁

冇人講

正所謂

一

電王回曬塘啦

呢個真

Happy

just tell me why~

MORATA 8888888

/

\

+

-

{

}

想死

快

點解D人唔見晒

有BUG

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案

入左結界

廢青s唔見晒

岩

生存記錄

閃

幾時帶我上去做皇帝

琴日先去完

再廢既青都有訓既一日

真係入左結界

你又入左阿

頭先送文件熱撚到出汁
返到公司就即落大雨

從此 世界得返我地三個

慘

HI

想轉屌spotify

唔用spotify用乜 ???
網頁版好似沒廣告
好多FD+客都買左黎用

apple music 學生25蚊

Spotify Premium。
學生只要 HK$29.00 元。

apple 一早有

屌左spotify頭3個月先啦

屌頭

大家都入左黎結界

結界腎

我們要永遠在一起

--

BB都入左黎

張栢芝個仔同陳冠希似樣到

佢個髮型

張栢芝個仔同陳冠希個仔有咩分別

訓醒喇 好渣

唔敢唔訓 好渣

打rank

【韓流】A Pink收死亡威脅 男子揚言要捅死成員

劏雞

力狗

我用下面桶佢地

=.=

俾針吉

#14
吉田菫
18 小時前
東方白報

月狗

做咩牙

古古怪怪

唔敢唔訓

唔敢打RANK

AA++

我桶恩地

我要娜恩thx

吉吉吉吉吉

屌爆

好無聊 廢青無驚玩

好想玩D RPG 升LV GAME
依加D台狗又唔出
係咁出D垃圾手機GAME

岩牙...

手機驚出舊屎都有人課

想打怪...

上面兩個癲佬
我要夏榮

7月中 poe 3.0

仲未睇D改版

淨係記得睇過條片係打BOSS
一個水一個火
同埋個旋風斬唔卡牆

唔小心睇左宇宙少女
好洗腦牙

有冇PS4...

KM自己買部NS玩咪得囉

聽日返工

返工-4

無錢...

Bona

just tell me why

水貨客
娶大陸妹

抵死

死廢佬

又早放

老細

渣ga結界

想和你漫步 幸福花路裡

唔睇宇宙少女

屌你老母臭閪

做咩咁惡呀BB

宇宙少女

唔睇

你唔睇

話事

cheng xiao

大波大6G

收皮啦

有說錯嗎

可愛

MKIU CARRY ME

瀟瀟

我連隻狗都搵唔到地方

又棄養

棄llm

等裝修

隻狗女慘到

狗女依家活得好快樂
日日雞胸撈飯

有錢到 裝修

講左火燭

有錢到 火燭

火燭定比人趕呀你= =

why not both

想做大王隻狗

火燭完 再比人趕

我YOOA

Kt vs ssg!!!

果日仲痾尿落你屋

好耐無玩，想問下改動左D 咩 令到依家Adc 出多蘭盾代替多蘭劍？

無人睇 ?

隻狗拎黎練七傷拳

riot on99

多蘭劍垃圾囉

格食格feel

DEFT

有有韓服vpn用
我新入韓服 用softeether 都100幾ping

要高汁咪俾錢買

Zac open lul

Deft 同pawn食撚左屎 pawn最近幾個星期carry到呢

輪流吹奏

個天花板無啦啦滴水係乜野一回事

快d走

上面有個人望住你捽碟

落雨

國唔國廿幾歲人仲J D韓雞好撚可悲,望見班毒撚都想笑

我屌你老母 出黎隻抽

又入結界-.-

Mo

今朝發夢搭lift50樓跌左落地底跟住比架地鐵撞死左
代表d乜

matrix

get DUNKED

依位兄台 最近你會有血光之災 你比個紅包我 我可以同你逢凶化吉

早兩日發夢去覆診 個護士鍾意左我

呢間野醫生就得一個 護士有成10個 好癲

男護士

女 好正

典解會咁

睇宇宙少女

TELL ME WHY

0:55

依個CHANNEL好癲 日日都UP到片 10鳩幾分鐘

BTW 睇親依D MOMENTS
SNEAKY唔係比人秒就係柒PLAY
正一垃圾

ager this ching

甘佢系廢牙麻

比人燈冇計LA...

why MacBook pad can gum jeng

我個學生好似係天才⋯

#3

ho siu

呢隻GAME好玩喎 有冇人有買SWITCH

你個肥仔玩2分鐘會唔會暴斃嫁

我體能王 日日9-6做野都冇停過

諗起果時WII出都係度玩依D傻仔GAME

BlackPink

我G持APINK BBG

玩緊了
麵麵好勁

收聲啦

大家姐同我講完J4 FREE ELO
對面2場都有J4
點搞

突發
賢仔又轉隊

梨子still第一
宇宙少女第二

Tell me why

玩unun

沉浸在戀愛 幻想的少女

BB

你係面面咋

一唔同牙電玩 D隊友勁左十倍

幾錢呀SWITCH

我買3000彩機連一隻驚機套同moon貼

原價2340
推介
綠帽達 勁撚好玩
孖車 睇下你係味fans
Arms 休閒玩唔錯 可以手製mode 同體感mode 玩
個人期待7月splatoon 2

面面黎我屋企玩1-2switch

bangbangbang

pray

Me

依加d xxx點玩po影衰晒我d死神 劍女 時間人

環保撚果個OK WO

綠帽達係咩

我果d技夾 唔係鳩up名

Zelda囉==

我以前開咁多個都唔夠大家姐一個客家人多

買switch+++

無題

江蘇幼兒園大爆炸 多人受傷血肉模糊倒臥地上

幼稚園都可以爆炸

識d野

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性壞事情

大爆炸

臭G

結界兄弟?

又落7ss 好彩廢青唔洗返工

返工喇望

全宇宙裡最閃耀的你

而加D泡茶G 一代不如一代 =.=

wjsn

係雞

Friday better day

Twice

la g

屌你老母 成隻鬼咁

still better than twice

爻吾刂

嚇撚死咩...

死開啦 垃圾

夠撞死apink

真娜恩假娜恩都好正牙

岩岩呻鼻涕呻甩左幾條鼻毛
點睇

ging

係咪入左結界

ching ho ball

咩結界

岩岩聽到鄰居勁大聲鬧佢個仔
我真係忍唔到

過去幫拖鬧埋一份

忍唔到佢大聲過我
我即刻大嗌
你老母收皮啦
跟住佢就收左皮

ff

用七傷拳打佢

一練七傷 七者皆傷

依獲

總綱「人體內有陰陽二氣，金木水火土五行，心屬火、肺屬金、腎屬水、脾屬土、肝屬木，一練七傷，七者皆傷。」

陰陽二氣即係邊度？

呢個唔關我事

無人話關你事

氣有分邊度嫁咩

有無機打

買switch

小四生一元利誘女生摸胸

너무 너무 너무

小四都渣過波 勁過你地班波邊都未掂過嘅青頭仔😂

小四就識俾錢 大個一定係文音

我掂過架

自己？

小四生識d野

係女仔

攬枕都計-.-?

點解多蘭盾變左450

唔信就算

人奶都唔計架CHING=.=

我有肥仔波

佢唔小心hi到都計

因為勁過多蘭劍

小四女生應該差唔多全部都aaa

所以咪1蚊

又要返工

有道理

咁西瓜咁大值幾錢

唔甜唔收錢

有無CHING LOL解任

沉浸在戀愛幻想的少女

果D乜柒通行證乜鳩黎嫁= =

宇宙通行證

男子疑病發暈倒街頭兩小時無人理，致失救死亡。

好想好想奇蹟的相遇

搵人救我

Km巴打

你撚會出街咩死毒撚

一出就暈左

夢幻般Destiny

好地地做咩叫人睇宇宙少女
出事啦

你隊隊都鍾意嫁啦

唔鐘意twice apink

KM106 我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

唔想搵工

請我做跟班

鞋癡承認偷鞋以供他自瀆，完事後將鞋棄掉。

PS4『モンスターハンターワールド』関連の新たな商標が見つかる 月額課金制は確定か

抆返我出去

救我

救命呀

beibei world #1

지금 너랑 나랑 모든 게 다 거짓말 같아

屌你老母

你打完飛機張紙巾都扔啦

모모모

Let me see 你的心情 快點對我說

乜撚野任務呀屌你老母

依加個團盾咁勁既咩
跟額外生命+個盾
咁出果個乜甲+團盾咪1000鳩幾盾

點千鳩幾盾呀

36%額外生命
用果個 DOUBLE血果個咪千鳩幾囉

lulu + chogath

Mkiu

下 一日得2個任嫁咋= =

Blackpink條友對腳咁撚幼會唔會仆街死

骨

遠古AD教科書

搵工做乜
有得做廢青就做啦

老細請我ok?

要有上進心 唔係就考ta

嘩臭閪到呀
咩玩法

假膠到呀
咩玩法

係感情台先有咁多真心膠

唔知點解硬係覺得真人都會有呢啲人

有都唔會同你講架啦

有到唔到你屌喇

文音可以將每個話題都轉移去屌西

有兩條仔話同佢結婚一定有返咁上下樣
所以根本唔到你班毒撚擔心
臭西你都無得屌喇

女人除左屌 仲有咩用

文音除左屌閪仲有咩可取

個場交比你喇
我地D青頭仔唔夠佢打

你溝條女返黎唔係想中出佢 你當我三碎細路咩=.=

YES................

Sy

頭寒啦

大王呢 救人呀

Friday

你都on撚9
比雞hurt完黎呀
定冇雞呵護你欠缺有愛嘅性呀
中出還中出 但溝佢個主因唔一定會係中出佢

우~ 이번 주 금요일

上班俠

Ha

去睇宇少

文音到你喇

文識個腦:

做乜要比b狗食花生

我唔要

咁你2個私下傾囉

打交嗎

你溝女係睇樣睇身材定睇下佢善唔善良 食唔食煙先
如果係後者我地無咩好討論
如果你睇樣睇身材簡女同我講唔係為左扑野 係為左愛
This Ho siu

收嗲啦
唔打啦

文識打交就敢
打RANK就唔敢

話唔打就唔打
你當呢到咩地方阿

好似超負荷咁講 d twich 個d 乾爹唔係想屌d女所以係咁 donate 你信唔信

文識清HO BALL

文識d野

果D ON9既
比完都無得屌

捐幾多可以屌蝴蝶/MITA/阿寧??

問台狗花

花狗幫我開 岩價即買機票

問

七傷拳

@鳩白

呢次我就撐雞蟲啦
溝女唔係為左屌佢個鮑,
唔通真係為左有人陪你等死咩

我囉

一路屌一路等死唔得牙

一個肯24小時ONCALL 任你中出,但唔會陪你生活
一個陪你做任何事到你死個日,但唔比你屌

你選咩

2la
1 call g解決到

Ching ho ball

廢柴,男人老狗要人陪
利申仇女

屌就搵女
陪就搵仔

唔俾人屌既女有咩用？

NG++想做任務

又入左結界

任務打電腦得唔得=.=

文識唔敢打NG

文識乜柒都唔敢

淨係識叫G

文識生粒粒唔敢睇E生

文識打緊電腦

打NG會輸 87

小背心

多謝小雲寶寶

第一眼覺得佢好QQ點計

食煙

秩序晶球開啟後保證獲得 1 個限定造型碎片
有冇人知所謂限定造型碎片 即係乜?
會唔會係百幾蚊果D

想同蝴蝶做愛

光纖鳩

LOVE NG LOVE ME

(子瑜)生日開[V-直播]，並用中文回答➡７個中文留言,170614

睇TKD

電王回曬塘

👍

FUDO 果D都唔係度 TOKIDO有望啦

回塘電

呀朗

屌你虎哥燈撚到

唔關我事
要怪怪武術天次撐tokido

結界手足

走過來 靠過來 不要張揚

你有找幸福的自由

你唱歌就得 我唱就唔得 87

你都會唱呢句

D女老人好多都好撚正 好過D泡菜整容雞

我kei同瀟瀟正wor

THIS =.=?

屌你成個林欣彤咁樣你同我講正=.=

SAY REAL NG DUCK WOR =.=

文識我遲d帶你驗眼

你屌GOOGLE喇CHING 我都係照SEARCH

世界第一

我地又入左結界

係咪最後會同無限結婚果條女

屌你老母
我kei世界第一呀

花KEI=林欣彤

蝴蝶兒BB都屌打泡茶G喇

........

蝴蝶兒望望下又幾似黃蓉

唔撚係嘛

覺得文音曲線反蝴蝶兒 專登搵幾張醜既出黎

咁都醜 -.-？

光頭仔

對波似呀?

似撚到呀

似咩

似

頭先去做大事無廁紙 好彩有同事返到公司

又邊個CHING改名

原來又係你個傻鳩五河

我想改...

假波

我屌埋你個份

你個個都屌嫁啦

百屌雞皇

係撚咩 泡茶G我一定唔屌

估

2

屌屌下唔同左樣

錯

瀟瀟第二

想渣

又係5河你個廢柴笠水狗

大王上番水成日撩交打

廢柴mkib 我依家住緊安陰
夠疆石陰 鳴門等

唔啦 驚左你...

夠薑等陣食飯

夠薑等陣羅湖等

夠疆呀
未放工
今晚宵夜呀笨

咁夜 不了

夜晚佢拎刀斬鳩你

想問文音會唔會去泰國叫雞?
好似好多野玩

銀行提現金

驚有J 不了

佢去得就一定叫嫁啦

唔夜喎

泰國叫雞

我無呀 唔好屈

文音連泰仔都屌

仲有咩係屌唔落

你盲

蛋卷佢都屌得落啦

=.= 講還講 唔好講我BB OK?

大王又有位入

佢盲

你性病

文音生性病妻倍感安慰

Apink

連登九把刀係勁GE

睇左兩頁，唔多
感覺巴打想寫既 feel 幾似九把刀
熱血 mix 搞笑
但認真 可唔可以做少少 data research 再寫故，尊重自已時間，尊重讀者智商

日前，發生一件事情。
一名梁姓男子突然停止尋花問柳。
據悉，其浪子回頭，全因其妻子。

有人想知再睇

還拖啦
ching ho ball

唔喇 玩左五年 金牌都升唔到肯定係弱智
廢事比人話我恰弱智人士

嘩有真火

但係咪真係要打交
我奉陪呀

round 1 fight

哈

唔喇 你識七傷拳 投降喇

都唔知你地笑人篇文做乜
自己叫雞叫到人衰jer 臭比人笑又唔得
拎人篇文出黎笑就得
笑都算啦 又唔係睇過 見人負評又斷章取義

講真做人做到覺得所有女人都係雞 我唔係覺得女人可笑
係鄧個男人可悲

Start

幾時唔比你笑呀CHING
你都識講喇 你話我生性病就得
我笑你弱智銀牌仔又唔得?

所有女人都係雞我幾時有講過
不過大部份女人都係雞係客觀事實黎
私家定公家咁解

你咪笑囉笑完我又冇發真火
你就發火啦拉埋其他野出黎笑
又話唔打啦唔打啦 跟住又要話人識七傷拳
屌你咩扭扭令令 要打咪直接啲黎料囉
叫雞叫得多自己做埋雞呀
成個乸型咁

要雞化女人真係好可悲 講真 失敗太多先有咁樣嘅口吻

隔住個MOON都睇到我發真火
銀牌仔睇野係唔同D

連登九把刀
聽到都覺得柒
同我本意出發點都唔一樣
搵過第二樣野做稱呼黎support 自己啦雞蟲

岩呀
唔madmad豬就唔會拎個raking 去作為論據評審一個人嘅智商啦

拎raking 睇智商果個我都唔識點形容囉...
再加上笑人果個連今季rank都未敢打

由頭到尾都係你自己無喇喇JER我
我回你=我發真火
唔回=淆底

姐你鐘意喇 你仲勁過李司琪
話你銀牌=MAD

你咪自己諗下點樣回唔似發火又唔淆底囉
又唔係你老豆
呢個世界又唔係非黑即白
點做唔識自己諗下咖咩

siri話有交打 我=即刻入PO

姐係我多水抽我自己知
我比人抽足咁耐都未madmad 豬
你咁快madmad 豬咩

好睇

日日有人話我生粒粒喇 我幾時有嬲過
咁都睇到我嬲係幾撚勁GE

引用

話你兩句弱智銀牌仔就嬲嬲豬
真係唔知邊個MAD

下我有問清楚你係咪開fight wor
你唔郁手我唔還手
抽水咪抽水
依家開fightb就話我mad
搞笑呀

撐ELO高果個

係喇 你點諗關我撚事咩 你話我嬲咪嬲囉
你鐘意喇

文識唔敢

小二

繼續啦喂

我都係問下文音有冇去泰國叫雞姐......
不要為了我而吵架

人呢

撐會打RANK果個

有咩好同你講 反正都係你話乜就乜

打交就梗係企硬自己果邊
唔通你企對家然後打自己一拳?

咁所以咪無野好同你講囉

咁姐係
係咪唔打啦一句到尾啦

出面打交又見到大家姐
不過淆底用分身

笑左出聲

彈張圖出黎當自己高一個層次呀
好cute ar 你呀Q

G到-.-

66

給我往死裡打

一係出黎argue la

你d 鬥魚g正好多

打佢老母

tsm

🙄

嘩 你仲未死嘅

未

今晚約左女神睇‪‎神奇女俠 著邊套好

AHQ HO SIU

雨 不停落下來

今日冇帶遮 濕鳩閪

花 怎麼都不開

出黎囉
聽晚7仔等啦廢柴

真係乜名都有

一早say左 j4 free elo

解任++

睇你又有幾高

屌你老母....
唔記得左你出左國讀書

你幾高呀

你幾高呀
唔係問你同學呀

新手打中級電腦已經輕鬆咁贏
但係打玩家就好難打成日死
我應該點做？繼續打電腦定點

你打咩路先

Jg試過supp試過top都試過

我就米6x 21x磅
已經減左磅就你 係咪要隻揪

我走先

暴龍係到一打十架

我就17x4 3xx磅
黎呀

啲人比我嚇死晒啦
廢

你成17米 邊個夠你打

我話我17x
幾時有話米17x

17x4

屌手機hi到

米17x
17x米

Mhw月費

抵文識話你弱智...

肯定左啦咩？

Miss左打交live

乜鳩呀.....
學緊你米6x個tone咋嘛

我係冇打過個

米6X同米17X
差好遠WOR手足= =

打左交先

唔係打交
佢自己柒左
我單方面打佢

5g 見到d人講

對唔住呀大佬 我其實得米5 唔好打我

識唔識中文咖...
好固執呀
點溝通

我話我自己17x
下一段cm話自己冇
冇
冇
冇
打過
米17x4 係打左17x4 有咩咁難理解

我明呀
小學雞捉字蝨係咁嫁啦
鬼叫你打多左野咩= =

我既理解係你柒左仲係到長篇大論唔知做咩鳩

我知啦 你唔好DUP我就得

大王係邊到吸收左咁多文學修養 變左大文王

公喜文識睇電叻

2年

回塘

我以前都有寫過下咖

lol想改名有冇咩好提議

轟腰痛

要霸氣

公喜文識

牙牙牙 寄相思風雨中

到底公喜文識睇電叻係點解

轟！腰痛

冇返咁上下文學修養係睇唔明的

好似得你知咋wor

我都唔明

電叻

公喜
文識
睇電叻

睇多電叻兩年

有無人打機..
打2場RANK 豬晒 解唔到任

同電王打都係贏唔到

打G+

未得 等埋

有冇巴打入唔到game?
禁完重新連接都入唔到去

半個月先有機打

丙朗其實仲會唔會再去日本

下面美斯條片

冇

美斯key mor g

阿朗走左真馬會點

想加人工姐

召喚肥拎

結界

叫緊雞

吹波都入左黎

結界話事

好呀

阻話事者 實捉到你

我支持你
你捉賢仔啦

賢狗

睇字亩尐又

justin wrong
頹過梅原

係時候為TSM集氣

TOP32未

聽日？

屌係WO 今日仲算係星期六

原來仲有一場係R洲DreamHack
鬼島/幾個日本仔去左拎分

Xian:我夠分專心做其他野
尋日有冇去razer開幕

咁大水,冇去

死都要用galio打中

條友係咁大叫lets go liquid 好煩

蛇眼ho ball

xmithie好撚勁

C9

CONTRACT開大唔沖去打龍先

IMT IMT!

夠XMITHIE搶咩

搶仲有機會贏 唔搶就輸鳩左

IMT

佢跑到埋去果下條龍得返2000血 唔明點解唔博

咁就5-1

唔洗HUNI + RO都做到

HUNI廢

到底HUNI廢D 定劉偉健廢D

BOTH廢

JENSEN慘 谷左48分鐘 又輸一場

jensen:自問玩得唔錯

SSUMDAY + ADRIAN

唔撚睇啦=.=

C9 meme team

鳩白回哂塘啦

clg咁都輸番出去

huhi+ahri=shaco

CLG=shaco

訓左無睇 我地兩隊屍狗排緊第幾

唔關你事 屌

電叻回撚哂塘 訓到隻豬咁

兩隊C9霸晒頭2位既感覺真係好

系

返工之後JA左好多

JA GA

WT個種廢真係唔知點形容

屍狗都係

WT輸就輸佢 贏又唔關佢事

唔關你事

WT 真係可以成場會戰玩ASHE淨係W+R仲要死埋

廢到咁都仲有人買佢 HO SIU

唔係FLY賣笑CLG輸鳩左啦波巴龍

屍狗好野

#108
C9_Sneaky
4 個月前
不過講真 我都想c9輸番一兩個bo3
次次咁樣贏落去一到playoff實出晒事

不過目前為止IMT都真係打得好
佢地依家都幾果斷，係推塔方面
但團戰果啲就慢慢執
C9依家叫食緊老本，團戰可以恰啲隊
但佢early game不嬲都係死症黎
如果對面snowball到early lead c9就會大爆炸

收手啦

而家TSM上番力 到季尾都係TSM拎冠軍

哥迪奧拿：曼城需要盡快輸一場波

肥LING :屍狗需要盡快輸一場比賽

打垃圾TL咋喎
要再觀望下

台服爆炸？

結界之王係我

排唔到rank

Anyone love sy

排撚左半粒鐘都冇場

煙剷!

有沒女

係愛呀哈利

力狗竟然睇

0

😢

誰來愛我 小心愛錯 以免彼此無助

都係唔睇 睇到識背

歡場浪子

why clog gum ging

結界之王

點解宜家冇人開台

你開

@肥拎 @彩仔

Sy = A0

文識和他的結界朋友

拉多D人入黎結界啦

1

結界話事王

話你個頭
BlackPink大發

梨子同宇少大發
支持Blackpink炒起apink

溫書喇柒頭

文識今個星期有冇去做皇帝

2隻眼都比野咬
依加變左單眼皮

裝人沖涼生眼挑針咋

你會唔會成日唔食野

文識唔見左果陣應該就去左做皇帝

衝崩

有冇人玩天堂2

捅apink ok?

我捅

我們之間的秘密 誰都不准說

賢仔今朝瀨屎呀

B仔 我要夏榮 其他你地分左佢

not luck just skill one shot no kill

瀨屎賢

實捉到你

賢仔好撚臭

我有這瀨屎的自由

腎仔

多人到

睇你痾屎唔好

死變態

暴龍支持下宇少啦

係愛呀

1001 TOPIC 宇宙少女食屎

1001mkiu

B仔點解要咁

1001 TOPIC 屌你老母 宇宙少女食屎

Mkiu1001

Iumk

Mki